一人一個值得睇嘅香港YouTuber

「理性分析長文」，香港youtubers五宗罪

見有巴打咁理性仔細分析 想延伸一下 大家有無睇開啲高質少少嘅本地YouTuber推介下

少人subscribe/新興YouTuber都得 係想睇返啲有內容有剪接質素嘅

同場加映反面教材:

教壞細路叫人唔讀書YouTuber 慕容公子
[突發]慕容公子屌鳩Bob叔

呃觀眾感情侮辱女YouTuber嘅波仔
過街老鼠波仔Boris參加全民造星？

無

睇開笑波子

mingjai

Bob叔都高質嘅 唔好打晒成船人
係想發掘多啲用心經營嘅

屎萊姆

powpow

黃子華

笑波子 慕容公子 屎萊姆
只睇呢3個 其他垃圾

走啦好嘛 乜柒都開箱

rock哥

肥娃，人靚而且D VLOG睇得出有心機去剪同後期製作。

Bob叔
ming囝
herman yeung
學術台果位巴打
outliers

大J

有心機都同意 但唔覺得佢靚

男人EEETV

笑波子

catgirl

小薯茄

一定係大J😁👌🏻✋🏻

西多士

請report他們，全部都有營利

張敬軒😂😂😂

靚唔靚好睇主觀嘅，但睇佢嘅片真係會令人放鬆同會心微笑。

景三（大雄）

馬田叔叔

做YouTuber唔一定要選美咁靚 夠貼地親切又有心機已經幾好

啲短劇幾好睇 會有共鳴

連登仔 ： 冇嫁 全部垃圾嚟

herman yeung

Ming仔奶共之後就無再睇 越睇覺得佢份人好造作

其實要做咩題材先啱香港人？ 專整個睇人仆街channel?

金剛Crew

JFFT

大學YouTuber睇開Laiup姑娘 Auman年代 呢度睇過下一兩個
Balu點睇

hello 馬田我知你實mon post

熊仔頭
Alferd Chan

Rock哥

以前嘅captv 希望佢地多啲sub

Rock哥
Torres

屌 上面條讀書無用片 啱晒yaki慕容公子

托哥

孝仔之前大陸火車條片幾好
可造之材

死返上大陸啦

Benja & Momo
啲片唔造作幾好睇

有睇開但近排啲片冇咁正

二次元解密

佢算有心去做資料搜集同埋分析

The sims4系列拍得好有心機

Bomba 以前成日睇

我睇咗啲乜嘢

Marc yam
雖然佢其實係中學老師嚟嘅

Milk

寧願佢出返一開始啲屌人片算

Jfft

孝仔

Asha

講飲食玩睇有碗話碗
高質 精闢 無廢話

好撚出色 唔紅無道理

CHERRY幾正

巴打近排好活躍 日日狙擊波仔

黎條友成日都懶係高質深度
但睇過佢幾條片講啲野離撚晒題

gf vs gf

Alfred Chan
Balu

讀書有無用
到時你出到黎做野就會知架啦
讀書期間講咩都係廢話

終於有熊仔頭

fans
咬字我敢講全香港最清晰
d 片完全係電視台級數

真心正

馬米高
gameplayHK

蛇仔明

幾靚女,講野幾成熟

理性分析足球 好專業

佢最新果條都係屌人片
我覺得佢做屌人片幾好 好少YOUTUBER敢做佢呢方面
粗口版東張西望專玩踢爆

Liz

讀書叻嘅人特別charming 羨慕

Polly

emeleo

同呀kit好大對比

Sorry 係eminleo

我自己覺得唔錯，幾得意同和諧，不過d人屌佢賣廣告

whizoo

肥ee 幾好笑

最憎d唔愛惜狗仔嘅柒頭

torres

Arm channel 其實幾正

意識橋

迷途小書僮 KC

奇異消失點

Balu

佢地兩姊妹幾真 好過波仔兩姊弟

polly嘅旅行片幾正下
獅子廝殺果段

Auman

Sonic and snake咁高汁都冇人講

啱Channel

佢呢排減產得好緊要 , 唔知係咪唔做
youtube 好需要佢呢類人整香港歷史
唔係就得返強國content farm 講佢地版本既香港歷史

Mario hau孝仔

成班傻鳩柒柒吓但幾過癮
最新條片突擊好友好癲，掉個dom落筒薯片度

Torres,老高

jfft

淨係睇bob叔 bob叔幾時教奶閪呀

jfft咖喇一定係 好鐘意佢地啲互動 好正 係真係會睇到笑

睇人做行路撚

全部都好有心機

職人吹水

Benja and momo

喑網仔

收皮啦屌你老母

Bob叔邊得閒理條傻鳩 留番啖氣留番啲時間同老婆玩好過

香港 youtuber 算吧喇 唔係試食就開箱
呢個雖然係連登仔最憎既大陸人
但拍d vlog高質到好似旅遊節目咁 靚到痴撚線

Balu Auman
睇有唔少 不過推薦嘅淨係諗到呢兩個

杜sir

Professor PowPow
Happy Kongner
undergroundDV

Alfred chan

有排有睇卡爾，但依家無哂DIY就無睇

一定係JFFT 仲有佢地live channel星期一至五都有開台 有時星期六出新片都有記招好勤力

男人eee tv
Mihk
光頭幫
托哥
Happy kongner
Kc 籃球頻道

講真 無個真係值得睇 就算真係稍為高質個d 都只係得娛樂方面

男人etv

Catgirl

#11，13，16咪已經有正常留言
你係都要用啲五毛心吻「連登仔：XXXXXx」
事實只係 失事軚：冇嫁 全部垃圾嚟

大阪Andy哥

一開始都嫌佢鳩，但越拍越好

Eminleo ?!

Alfred Chan
職人吹水

Ming仔
男人EEETV
Happy Kongner
金剛Crew

達哥

有玩hearthstone嘅可以睇shy
打機片黎講算高質

但呢條肥仔ON9架
成日屌人地閪口閪面 出野慢 應該閪客黎

根本佢啲比喻又九唔搭八 話自己返工影野對客都要笑
但你收幾多錢人工待遇 人地飲食炒散收幾銀人工待遇?
你份工做到你可以有咁多私人時間做utuber 人地飲食有無?
你返工有正常奴工福利, 人地炒散有無?

jfft 最firm 晚晚睇佢地啲片

夏蝦 肥翔

9up youtuber

有題材我都覺得不錯

巴打食開屎？

Happy Kongner
JFFT
金剛crew
芷鹿泥馬（把聲同風格好似eminleo）

肥蛙

迷離公路嘅 Heero

有碗話碗

男人EEETV
Mingjai
Gameplayhk
Bob叔

agger 仲有講野幾清晰

Baby shadow

同埋波仔

預咗講波仔會俾人負皮

eminleo

睇開點Cook Guide馬田好靚仔

思覺老師

孝仔 睇左幾條片 D片剪得都幾有心機
理性足球分析 講D野好到位

又一個新AC打手

Happy kongner睇佢之前講文學好撚癲rdr2個條雖然都知內容 但可以咁系統性present出嚟真心高質

上面講mingjai真係不了 唔講拍深圳個條 個條講脫歐懶人包其實同無線summary一鳩樣 啲人仲吹奏到有幾勁 下面啲人串佢就話啲人狹隘所以講唔到政治

男人eeetv 題材每次都估佢唔到幾正
Mihk 台灣vlog睇得出比咗好多心機去拍同剪 得閒都會再睇翻

以前嘅poopstirrer好高質而家唔係差但真係同以前差一段距離

lizzydaily

嘩 有成廿萬view

MINGJAI講脫歐算啦
明顯門外人論政

門外漢*

JFFT真係好撚柒正
雖然算遲先開始睇 但佢地個條開箱片 泰國vlog真係次次睇都會笑撚到仆街 jfftlive心事台同音樂台都好撚firm 希望多d人會睇 同埋要繼續拍多d片

利申: JFFT打手

Rock哥屌人真係無得輸

肥姨姨

皆醉獨醒的傻鳩。

慕容公子

男人EEETV最正氣

Mario Hau 孝仔
Auman

Gavinchiu趙氏讀書生活

臭fing

sunny
宅男倶樂部
大J
點cook guide

肥蛙個type估唔到連登仔會吹奏
正常唔笑柒佢樣衰話佢做雞已經算執到

陳怡

一定係馬田

Bob叔 肥娃 mingjai

幾時成家死？

劉馬車

大你老母咩

Mario hau 孝仔
金剛crew
我要做富翁

利伸：有朝一日我都會係

rock哥
景三

Dim Cook Guide

Mike Yuen

職人吹水 星星阿叔D煮食片幾好睇

好同意 以前嘅片真心高質又好笑 以家差咗好多

玩下都唔得
多d唔同題材唔好咩
我覺得嗰條好睇喎

剪接勁有心機，vlog都可以好靚

Coco哥

咁你食五星級酒店buffet
比咁嘅價唔係應該expect有服務?
佢係屌酒店管理 唔係屌d waiter

香港盲人，講野好好笑

出返去啦你

Edwin h

真心推介tomfatki, 男人etv, Auman , redispolly
好希望tomfatki會多d人識 佢地作左首to my boss好正

間中睇 都唔錯
期待佢哋移民日本

auman高汁到痴線
多D片就好

咬字好到唔似香港人

好想佢地紅得起

景三

個男人咁都叫唔做作？

係架 比個個價錢係食質素架
你啱架 食質素咪屌酒店啲ON9野 炒散價請人囉

嘩 但佢個比喻明顯係屌鳩人地前線啦 佢直接用自己同人地前線比呀
唔係屌人前線係咩?

我成日好體諒飲食業前線 因為我知呢行有幾閪(又落場 又有蛇頭食緊一忽錢 抖得又少 閪客又多)
我出街食飯 食咩都係 人地出到野食就算 唔洗人地烚熟狗頭咁先叫有態度

redispolly

痴線，到而家先有人講

同埋托哥 Mihk Balu
雖然balu畫面質素同方式受到器材限制下 唔太出色
但佢既content唔會作狀 睇得出係幾有心思想比msg人地

ok喎
有足球朝聖

tomfatki

JFFT 4子夠真又好笑

四仔

最初幾好... 近排d片密左但越來越悶 而家都係為左momo睇
唔係幾中意佢老公 成日見佢係comment屌觀眾 接受唔到批評好小氣咁

KTSmagic 講戒賭 但請無視D深圳片

Jacky培仔
畫質靚到睇電視咁

你個咖喇有齊晒佢地啲聲

改下懶音同口頭禪先

Rock gor 淨係識屌人最岩兒登仔睇啦
個人覺得麻麻

小學雞個陣，就係睇佢地嘅粗口教學片大

靚先做得youtuber香港人係都要搵啲野嚟挑剔

一日一片嚟講算幾高質

He deserves more

佢係屌酒店多喎
個waiter係酒店個system出嚟
waiter service 唔掂佢次次都係入間酒店數

睇化妝片一定要睇本身有錢嘅人
其他一出名少少就賣廣告
R sponsor 同抄片
有錢人先有真心分享

看圖說字
有幾專業真係睇唔出

我睇既佢都係指明企個個位既侍應同廚師點點點
最印象深個次就係講我上面提個個比喻 將自己份工同人飲食業比

酒店價錢係包埋服務架啦
佢食啲小店唔會點批評
佢自己都知一分錢一分貨

飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛...笑撚死

Kofgym

句句野最尾都加個呢字
「咁我地呢 首先呢 掉個麵落去 咁又要煎蛋呢 咁呢 其實呢 搞咁耐呢」聽到想死

Redispolly 真係好正 勁佩服佢份勇氣
佢係心機得嚟剪接又好 把聲仲好好聽
成日睇完佢啲旅行片都覺得自己去左旅行

離地十萬尺

咁你宜家幾大

我係臭fing

實用

Mihk

佢d睇波片

Alfred兩公婆本身有自己正職
Youtube拍片只係業餘興趣都可以做到咁出色
D食評好informative分析詳盡又夠中立，好高質

我覺得正個位唔係樣 係寸到yaki讀書有用 讀過書講嘢有point係唔同啲

無腦Yaki呢啲教妹妹仔唔讀書做傳銷賣減肥餅呃𡃁妹錢又柒出國際去馬路中心影相就唔該收收皮先

咁得閒成日IG story教人讀書無用 不如學下啲有學養嘅人 做人有返啲質素同談吐得體啲 唔好再大條道理著小背心去摩洛哥然後叫春話人視姦你喇

利申 Yaki狙擊手

Polly旅行片幾好睇 佢啲剪接睇得出有心機 同埋拎鏡拍攝角度都睇得出係認真度過

希望佢唔好埋堆去屎萊姆度 之前見佢去左舊屎個YouTuber春茗

平民遊戲工作室

美妝YouTuber嚟講Hiddie真係好高質，佢係好少我覺得真係對化妝有passion得嚟又真係有技巧嘅YouTuber

日常妝又得

Fun啲嘅又得

仲代表咗香港攞咗Nyx Cosmetics 嘅Face Award

而且佢每次岀廣告片都會大大隻字打喺標題，等viewers知佢係咪paid to mention
之前Christmas佢仲要做咗Volgmas ，但明明佢只係半職YouTuber，都可以頻密出新片，真係好有心

有讀Physics既一定識佢

失更達人

仲有JFF LIVE

舊屎個堆小圈子好撚嘔心
條友想做大佬 但行為好柒

2次元解密 佢有時講野偏激 但係整體資訊性都強 睇完可以自己分析

內容真係好垃圾
但覺得佢講得幾好笑

開頭果句我係肥 E E
個 EE 講得幾可愛幾得意

好想收服佢做我專屬淫零

你講果段麻麻地 但屌9耶撚值得一讚

有講過咩正職？
佢長文屌鳩話佢賣廣告啲人語氣以為係全職

當年熱門既youtuber2009-2011年間既其實幾好睇，睇返舊時既佢地啲舊片真係好好，但大部分而家變哂過街老鼠/冇人理

Mario Hau 孝仔
真心高質
波台黐線佬果陣已經有睇佢D片

例如呢

ｇｅｍ

本來都有睇開 佢地潛左水之後就冇再追 硬係就係唔同左

好似話Alfred做video production

Andy哥

Gf vs gf 真係值得香港人睇

外國情懷系列

孝仔

托哥Torres

你呢類人真係垃圾嚟
冇貢獻之餘 仲要踩人一腳先開心
趁地淋啦冚家剷

岩啊 對比台灣同外國 香港得佢地算係講下性教育or同性戀話題
真係好落後

劉馬車都無?
香港第1 youtuber

其實笑波子既觀眾定位係小學生,
連登仔反既原因係

Potatofishyu

最近睇緊 giveZAINamin

Mihk點解咁少人講😢😢佢真心好笑同高質 成班人好firm好正 好欣賞佢地嘅友情 不過佢地近排開左個人Channel 覺得係普通嘅質素 主channel正啲
Balu!! 好俾心機 俾人講到咁都冇放棄拍youtube 好明顯知道佢好希望透過youtube想帶啲信息俾香港人 好中肯 香港人真係要睇

利申:最唔欣賞齋拍開箱 打機 無內容嘅youtuber

Siu Wai 都唔錯，不過最新一段都係4個月前了

Yaki教人唔讀書係幾抵屌大把人都識講
反對yaki係正常應有嘅價值觀
咁都可以帶光環
打手收皮啦

24 herbs 24/7 talk

呢排Ashley開咗個個人channel講深度野
已sub，希望佢成功

呢個都正支持佢地新Channel

托哥 共狗

請到好多勁人

mingjai
Bob叔
馬田/搞神馬
arm channel
major in travelling
理性分析
貝遊日本
alfred
孝仔
auman
mike yuen

好撚垃圾
男版火雞姐嘅感覺

咪捧啲痴線佬啦

定期講科技資訊 Edwin H.

講it資訊 ITGameLog

potato fish yu
係香港夫妻喺澳洲生活嘅vlog 同旅行片
佢地之間啲互動好好笑 仲有兩隻超得意嘅貓
啊Yu啲性格好正!!

herman yeung 好彩有佢我cal2 先冇炒

香港係唔係一個知識型既youtube都冇 ?

Boris哥哥 睇佢d片就好似睇柒人柒事咁

補條東京旅遊片link
真係數一數二高質
grad trip 去日本睇佢睇得好開心
畫面鏡頭配音都勁高質

Ming仔脫歐片 兩條都做得幾好

但係好高質喎，咁人地都係想分享畀我地睇，離地又如何？

JFFT架啦一定
ROCK哥
戇男開箱
Tat story

Torres

以前好鍾意佢on99咁講時事 搞笑on9得嚟又有啲point

herman yeung唔係咩？

極醜惡同周健全

教DSE題目都算?

係其他post慣咗手勢

希望出多啲 講深度嘢可能無咁多人睇所以好少出名YouTuber拍

伯賴

以前啲片真係幾好
依加好似有啲變咗質咁，再加上佢好似開始埋屎萊姆嗰班人嘅堆，有去搞嗰d夾公仔機

Torres!!

Herman To

仲有Ash Choi

金剛crew

人地有教大學數/扭計骰/古文明/推薦書

冇睇好多，但得肥蛙片我會睇得哂仲keep住睇，
剪得真係好，注定食呢行飯
有才華，幾真實

herman to有料但有啲煩膠feel

Sam Chui

Gf vs gf
係一對lesbian run嘅
因為身邊冇lesbian 所以覺得佢地啲互動幾得意
佢地都有少量片講下性小眾性教育
啲旅行片畫面鏡頭都幾高質
幾鍾意ashley 份人爽朗同有自己諗法

Tomfaiki 光頭勢

幫

我覺得佢嘗試想帶出嘅野係香港人好需要
希望大家會去認真睇同聽佢講嘅野 去思考一下關於自己嘅所有野

你確定 唔笑女人做雞 就叫正常？
估唔到家下d正常人係咁定義

唔垃圾唔睇睇黎你都係一舊大垃圾

Kkc 金剛crew

香港始終做唔到 CGP Grey, Wendover 呢啲質素

其實都冇乜人差過波仔咖啦

本身都係
直到幫高鐵賣廣告

仲有個垃圾細佬

啱channel
Bob叔
男人eeetv

冬OT

但啲內容都唔係佢諗啦
片都唔係自己整
雖然係幾好睇

好中意balu同屋企人啲片

講自己channel得唔得

咩叫高質

成日話乜乜高質 點先算高質

你中意就高質 唔中意就低質

其實我覺得剪得好唔好
好睇本身嗰個人 有冇心機
對一個地方有熱誠嘅

例如條片嘅封面都可以feel到無尻hea觀眾
每次見到一啲 封面一張相
大大隻字 完全冇心思既封面 都覺得好醜怪
唔好話字幕 聲效都唔多個

廣告都勁hea拍果d
反而最多人睇 死未

Redispolly
好佩服一個女仔去非洲系列
同埋佢啲片有啲好實用性 好有耐性咁講解
啲editing好有心機
仲有煮嘢食好叻
真YouTube清泉

巴打唔驚自爆？

好簡單
睇剪接 封面 過場 資料
有d夠膽死叫觀眾幫佢哋加字幕
又無咩剪接
封面又垃圾

睇開大J，笑波子，慕容
覺得幾有料，學到野又幾好笑，算係幾高質。應該叫得上係香港PewDiePie

有咩驚，玩得YouTube預咗俾人知

Happy Konger
米加 愷哥 Ringo

Lok cheung 宜家轉用廣東話拍片

好掛住以前DigitalRev

有英有中

咁大j 應該好高質

少少mk，但有時望落感覺似Janice man

各花入各眼 不予置評

rock除左幾條撚雞仲有咩代表作

有個post有類似既youtuber有係lihkg學術台宣傳,
有same idea但質素差好遠

我咪貼左幾個
不過無人睇之嘛

意識橋

迷途小書僮 KC

奇異消失點

Chinchin

Torres Pit
GF VS GF

孝仔幾好睇
啲題材都幾特別

笑波子哥哥

Sunny

手足你好

暗網仔

我真心覺得佢d片唔錯

直播開小強結他袋

其實係
但係香港人成日笑佢肥

蝦條哥
約會系列啲片真係幾好睇
好鍾意聽佢講經

仲好撚悶吓個tone

佢D真心話字幕笑到我肚痛

係睇完好受落嘅flirt女系列
旅行片同約會系列好正

根本中二病毒撚 不過識拋書包

以前都唔撚睇佢 心諗 嘩屌咁撚嘔心
但有次睇過幾條片拍得幾好
先排除佢外形
佢個攝影師阿ken真係 配樂同節奏算係咁

Lizzydaily

最近幾條都好撚正喎
Endgame香港版
仲有水袖

我就係嗰個水泡，你哋啲豪哥全部都係咁架

呢一年紅左好多
好想佢地有收入多啲

阿yu好睇啊
好鐘意睇佢買埋啲not judge me系列

emi wong

靠各位金主了

卡爾

加入JFFT永遠都唔會遲

firm

即刻睇佢片打番次J

Tomfatki 光頭幫有沒巴打都like佢地
拍攝風格幾好 而且我鐘意死黨類拍既feel 好似JFFT咁
身邊有班死黨果啲都應該岩睇

我成日覺得佢哋啲橋係stone完先諗到出嚟

美帝的籃球真心做足功課，拍得住台灣

先冇講佢男朋友靚唔靚仔
但係佢哋真係好sweet好青春

有冇人睇孝仔？

Arm channel 同 Whizoo 都好值得睇

近期有追嘅都係男人eeetv同bob叔仲有mihk
其他太過為hitrate了
呢幾個算係為左帶佢地自己嘅觀念比人地而唔係為左搵錢
可能有啲1999

金剛crew豪哥腎仔

你明知一講呢條死肥仔一定俾人屌，點解你仲講

Herman Yeung簡直係清泉

arm channel高質
whizoo仲有做Facebook live嗰期係最好睇
依家越黎越悶

另外Gf vs gf都幾好睇

嘩之前佢地出咩片都第一時間睇
nlm界kol出咗道之後成個channel唔同咗
而家你地唔提都唔記得
nut池auman你地睇唔睇到

其實Jason(大J)係唔錯

GEM鄧紫棋

如果你當年有睇過佢地全盛時期應該知
不外乎都係mingjai，Ruby Close，hay hay，eminleo，路易，最初期既bomba等呢班友，但基本上一係收左山一係收左皮

已經冇人講熊仔頭
證明佢真係回哂塘

好掛住一字馬

曾經幾條片過百萬view嘅youtuber
睇哂17頁都冇人講過佢
5年前嘅佢真係好撚高質
不過依家

ken啲剪接幫啲片加好多分
但真係頂唔順catgirl啲性格 語氣
比建議佢好似得罪佢咁 你肥唔肥真係唔緊要
邊個想睇一個youtuber啲衫著到wear哂 個嘴又甩哂皮 個頭又油笠笠咁去介紹野食但佢所有野都搵到藉口比自己eg濕疹喺香港點搞都無用,個頭洗極都油

啱channel同benji and momo

Stone完係咩意思

腎仔

最中意nut！！！！
btw eg開自己channel拍啲片都唔知做乜鳩
條友自己一個真係好廢完全唔掂

事實係

冬OT carmen真係好靚女

四仔公作室

一開頭啲實驗性質嘅片睇落會有啲老尷，但係由跳躍大搜查開始，個節奏會引你睇埋落去
處境劇HeHe & He 都係

我覺得可以用漸入佳境嚟形容佢哋，以非專業拍片嚟講佢哋算係幾有心機

咪話認同佢有心機囉

無話佢唔做得YouTuber喎 咁佢真係唔靚呀嘛 同意佢有心機做youtuber 就要同意埋覺得佢靚？ 似係你搵野黎挑剔喎

真心答 孝仔 剪到好型講真

我睇開波仔

做乜撚野姐你

二次元解密

真心一問
香港youtube界有無靚仔

屌上次d人話香港人唔係中國人
佢話點解唔係 佢話佢係中國人

lm

乜YouTuber都講哂
利申，冇睇post

Game Effect

肥婆唔係冇原因

咁多頁都冇3i games同埋遊戲情報科

Yaki Wong

伍公子
幾可有人打機會做資料搜集 講解遊戲背景 人物關係 遊戲特色

可惜紅錯時代

Accented Cinema

最鐘意睇男人eeetv認真做鳩野
係gta導人向善笑死

點cook guide馬田

奶共ming不了

成日睇
不過嫌內容太大路

敖廠長
講game youtuber黎講 真係超高汁

其實高鐵條片 manson都有拍
佢仲扮到請媽咪返大陸玩
波仔又係

旅行片都離地 佢又唔係住貴食貴

有啲片係唔錯
例如上次有個巴打搵佢話畀個買點網昆咗好多錢 佢條片好詳細咁搵資料查證
但對比鬼王條片 三兩下就話人怕咗佢 但又冇乜內容

行山: JoyeeProduction

條撚樣成日講英文扮abc

咪撚吹奏呢d社會垃圾啦

廠長雖然係大陸人，但真心高質有良心
Gamker都幾好

不滅墨水/漏墨佬
啲片係on9 d
但睇得輕鬆又好笑

廢青男女算唔算
拍得夠鳩又輕鬆

Mario孝仔

powpow & ming仔

一定係越煮越好

rock哥
男人eetv

係幾正
不過啲片悶到仆街

佢同kai 一齊好好睇

娃姐
Mihk
ArhoTV
RU Cover Channel

Sor 多個
佢地都行唔同路線嘅高質channel 比唔到

大波仔

ming仔又撚連登仔

佢講嘅有啲係啱
但係真係嚴重離地
扮智者唔啱佢

Carman Ho
嫣紅

最記得流行上水

joyeewalker 講行山片

polly 旅行係幾好但有好多野改善
一開頭望住地下行個下真係頭都暈同埋收音同黑到睇唔到都拍埋
平日就

Jade lam?Minnie?

一出名就賣廣告都唔得
做義工？

不過beauty youtuber賣廣告賣得柒係事實

師兄咩路環？

無人睇toyz?

sunny條撚樣都好睇

上一隻有生抽王

上一集

啲字自己prep嘅仲唔夠專業
佢出埋樣就已經隨時唔止外國電視台(skysports, btsports)級數

仲有米奇
我自己so far覺得MC仁嗰集真係最正

都話咗係共狗一隻

佢講啲嘢有返咁上下踢波經驗都講得出
睇過幾條都覺得好悶
講唔到一般球迷睇到以外嘅資訊
你話佢有心機剪同加工 我認同嘅

佢啲片真係好俾心機做
每條片都係一部值得欣賞既作品

做球評其實都真係好難唔悶
同你講一樣係加工好 對比其他外國youtuber嘅分析佢嘅visual effect已經好好
的確內容嚟講有時真係唔夠深入係真嘅

咪係囉 唔覺得佢靚都唔得
事實上佢又唔係真係完美靚女，有人唔覺得佢靚好正常啫下話
撐到咁偏激盞令人反感 做多咗啦
利申覺得佢幾可愛同成日睇佢

鄭軒

打錯
Carl 卡爾先啱

mc仁係真係學識淵博

條友福建中學畢業（極共果間）
仲幫中國果個土豆網拍果個神街坊上位
你試下係YT留言話佢幾句即刻有成班打手屌柒你

上次無聊睇佢講saint row 2
最後個街頭大亂鬥真係好好笑

東方昇

屌啦星 廢話
咩不是共產
葉繼歡 張子強唔做世界果陣
係屋企都係好老公好老豆啦 屌你個閪

各花入各眼啦
有時候性格好都會越睇越順眼
就好似之前youtuber入面覺得曾樂彤好靚
但#咪nlm事件之後就開始無左呢個靚既feel

學煮飯

紅左就唔會再鐘意睇 同埋唔會再咁高質

不滅墨水
chisin

直播精華同vlog

vlog多左d食野片，ok嘅d片唔會鳩叫好味，起碼佢肯學台灣人果隻style，食評表達嘅詞彙好detail

減壓一流

元朗足球冇人講

我都覺
剪得幾好又唔會拖

馬米高
Rock哥
最近幾鐘意睇

就來係月經啦屌

慕容公子撈KOL都撈得唔多掂, 叫人唔好讀書?

bob叔好似話下條片會講

內容係ok
但佢個食相真係好撚難頂

呢條片應該係佢最癲峰時期

JFFT
點cook guide

torres 純操返啲英文仲有睇女
達哥 識睇一定睇chatroom
燒山 講哲學,學做人,雖然佢講同做係兩回事(唔岩無腦,易被人操控的人聽,如 碌撚信徒,杜盲犬,同買過幣少crypto的人)

Lemon

新搬西貢果個？

嗰個透明波波屋
我唔記得叫咩名

張敬軒！

Lok 個partner Kai W 都ok.

MiHK
熊仔頭

孝仔
好似冇咩人睇過
不過佢剪得好有心機

mihk狗都唔睇啦 mk仔都不如

覺得佢d片個topic係有gimmick
但無乜內涵，講搵錢 著名牌個係有個talking point，不過意義好空泛

特別個條講錢不是重要既片睇到好老尷
感覺只係不停重覆同一句野 make believe佢係咁諗
同埋佢d英文accent咁耐都仲好本土，識左個外國女友一d都pick up唔到

bob叔
ming仔
景三
男人etv
希治閣
步兵釣魚佬

攪屎棍
好鍾意呀nut

本土accent有咩問題

Bob 叔，
Happy Konger 嘅美帝，電影呢兩part 超正。
景三

Herman yeung一日教哂我成個sem嘅數

伍公子

何Wayne

Lesbian

有冇人講蕭若元？